[ 賣港鐵證 ]林鄭獲頒法國最高榮譽 Officer of the Legion of Honor

//呢個聯署，真係一定要join，同埋推俾多d人

原來林鄭係 2015 年獲頒法國最高榮譽 Officer of the Legion of Honor，表揚佢作為一個「模範政治領導人和公僕」既工作，同埋佢對於法國係香港既經濟及文化活動既支持。四年後既今日我相信大家聽落去都覺嘔心。而法國Legion of Honor寫到明話如果有人得到呢個榮譽後做一D違背法國支持既理念（如自由，人權）既野，佢可以被取消資格的。請大家聯署，要求法國當局取消林鄭呢個榮譽。自由，平等同博愛，佢配唔起！//

來源 : fb

請聯署,要求法國取消賣港賊林鄭最高榮譽

法國大餐
多舊魚